永久撤銷林鄭及其家人的英國國籍

Update :22/11 12am 欠24500，加油💪🏼

push

差萬幾！好快

點解今次咁慢

推

推！！

Go

佢個target好似會一路跟住升?
到夠三十萬 個目標就會變四十萬

Why

tui

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

本身哩個網啲聯署都唔係set死一個目標
只係越多人簽就越好咁

pushhh

簽

sign

為左娥娥好..一定要佢共享大灣區榮耀.
生生世世做中國人

1

2

大家努力加油

Push

Up

入唔到條link嘅

pish

3

次次見到呢啲聯署post
禁入條link到都發現原來已經簽左

推啊

PUSH
------------------------------------------
簽名檔:

快

呢d真係有用？

唔好理有冇用，簽咗先

大大話話講緊幾十萬人民意

甴近平

Fucking USELESS. only email collection.

.

重有海牙軍事…簽署末夠

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

聽日有遊行呀 已獲不反 行動post呢去哂邊

Lets gooooo

好多日都仲未夠 大家SHARE 吖

已簽，推

多謝你

好奇一問 個網叫你一係share一係俾錢
啲錢會捐去邊

p

點解特首同直系親屬有其他國籍
邊條愛國撚諗出嚟

If we burn, you burn with us

其實依個係咩網？

我懷疑佢呃人
見到有人捐好多

你好落力

推到佢冚家返大灣區！

堆

搞錯 咁耐都未夠

簽左

唔好意思啊其實你係推唔到但係欣賞你

好慢

衝埋上去喇喂

推！

欠1OOOO

叫多D本土英國人幫手

推爆佢

你老母吖

Pish

A

Tui

推
我覺得非常合理

愛國愛黨本來就唔應該持有外國護照

推丫

講多句
好多人都有需要幫忙妳就禁多下support啦
全世界都有人幫緊我地
我地幫翻人都係禁多一下嘅事

推
已簽已share

9000 signatures remaining!!!

爭少少咋
推

Done

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

1/10

2/10

冚家入籍 冥通啦。

3/10

Signsignsign

要她一家承受後果

Signed and push

差8000幾
推

快啦

sihned

signed

呢個網簽名好方便

仲有7000

好快簽左十幾20個

push this

簽!

上

去

仲差7000呀屌

7000!!!

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

差7000炸

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

爭6000幾咋
嚟啦香港人

推推推

聽到聲

到今日先得30萬

仲有6000個!

push MN are

簽左一次了

，

【打氣文】其實從來都冇中唔中計，只有盡唔盡做

推呀

gogogo

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

重爭5千人揾呀媽

721
811
831

·

仲差4000

幫手推

差 3600 啊 求哥哥姐姐幫手啊

721831

【突發】WhatsGap 新推出選舉地圖 自己選區 侯選人資料一清二楚

-
WhatsGap 推出咗選舉地圖，入面仲有埋侯選人資料，俾大家參考！

差少少
推埋

尚欠2千幾個就夠30萬

就夠啦 要人

簽呀

推 差幾千炸

差千幾，好快

推到佢個柒婆成家落地獄

林奠

落地獄

推到夠40萬個簽名

而家要50萬

500000呀要人

但如果佢keep住update個目標
其實點先算夠人數

越多越好

11.24 07:00排隊投票

拒細仔由頭到尾都無支持過7婆

唔通係反共?

完全無人性呢個特首

沒收埋英國資產唔該

鄭若曄

驚到佢甩骹

多謝你係咁幫推

個target係多?

繼續推

感謝

help pushing. 快撚D 簽 爆 佢

。

到數就得咩英政府話事架

大力d堆

這個聯署係無 set target 嘅

Signed